g嬸經典 音！樂！台！ (◔_◔)

歌名在上

morn！ing！call！

恩恩怨怨 江湖了斷？

咁都俾我搵到

腳趾姐咁耐先開post....

係吖最近比較忙

me too....

繼續推

點解蔣志光同阮兆祥唔出返黎唱

回帶阮兆祥舊作

究竟叉燒包有幾多個版本，薑汁兄知唔知

回帶華納經典

再見亦是朋友特別版：曾航生 + 何婉盈 + 蔡立兒

幾首呂方

+ 柏安妮

繼續回帶

漏咗最重要，張仲文原唱版本，啱啱幾個月前過身

即係總共5 個版本？

純屬廢話！

我認識所及，應該係...

人之初

呢排翻睇緊